台灣歌手謝和弦新專輯好黃

小粉紅要出動了

唔計政治，依條友本身都比台灣人屌到仆街
自己有第三者，近期仲話要公開佢同前妻啲性愛片
之前仲無啦啦搞鳩陳芳語

癲佬咁款
之前因咩事上報

唔好再推呢條道友係黃,借香港人呃sound bite
人地食緊海底撈

台灣GD

好撚型

佢係幾有才華

佢同佢前妻都搞得幾肉酸

搞到花生都食到厭
都未離到

2個都係度拉扯 唔知以為仲有感情
大人世界真複雜

我都唔明
一個都有女囉一個又話唔要錢
簽張紙有幾難
好似都唔係好想離咁

係囉 個女嘅又未del同男嘅post 男嘅又一直keep住提
大家係最困難嘅時候遇見 好似分唔開咁 不過足以見到個男嘅又幾無品 係咁多人面前post同條2奶開房唱歌嘅片 明落面
btw 佢個2奶真係好樣衰 靠痴先有人識

笑死

利申:撐KT，個2奶論樣論身材論性格都差過KT

變藍喇

好鍾意佢寫既歌